我而家屌你老母丫死黑警

槍杆子武裝集團有特權

仲可能前門入獄後門放監

女童冇人權

仲要係女童，希望佢入到去比人打死

吹呀? 所有女人都係香港警察既慰安婦

咁係個官嘅問題
判刑鳩判

黑社會強姦要受家法簡直天方夜談
你唔敢臘架餐就收嗲啦

無黑警既特權，佢點會輕判
歸根究底就係因為佢係黑警先判咁少

有冇咁天真
啲官點敢重判佢

重判左既話應該會比狗話個官部電腦入面有CP然後拉返佢

真係痴撚線，仲要由強姦變左非禮
班黑警真係有特權，咁先3碌，比著普通人真係至少10年

佢有無入到？
無入唔算強姦
不過都係判得太輕

吹？
呢啲員工福利黎架

屌埋你老母丫死黑官

咁撚輕手

推

犯法就係犯法，除非你係香港警察

女權撚唔出聲？

呢條黑警保釋期間再犯案 都CLS

曱甴真係有特權 強姦咁多細路女都判咁少死黑官屌你老母臭閪

做vip都有可能, 懲教狗咁撚想做真狗

46年就差唔多

黑警殺人放火姦淫擄掠合情合理

會唔會諗多咗
曱甴入去夾埋懲教曱甴一齊打政治犯就有份